粉嶺 呢個地方好唔好住？❔❓？❔❓

搭車耐 信野食 係得空氣好
仲有咩吸引?

返深圳叫雞夠快

垃圾地方
但聯和墟野食唔錯

新界西或者將軍澳比較好

香港最後一片淨土

夠靜

狗也不屌

利申：粉嶺撚

有上水係隔離做反襯
一啲都唔差

粉嶺一個似樣嘅商場都冇
嘢又比蝗 chur 到貴晒，仲貴個市區
日日大東北迫地鐵迫巴士返工
有苦自己知

唔係仲有d 舊式商場咩

你話名都？

舊 but 貴

多謝晒 D 蝗

$400排左700未

關你撚輸咩 臭貨

我覺得幾靜幾好住 靜黎講粉嶺都叫數一數二 因為冇大商場 要行大型少少既商場最近都要去上水 所以真係兩睇

靜就真嘅
不過空氣唔會好似樓主講咁好
因為隔離就係我哋偉大嘅大灣區深圳市
飄過嚟嘅空氣污染食到應一應

北區堆中小學生成堆都講蝗語
聽到都覺得眼冤

啲地方好散 一個似樣商場都冇

聯和墟叫好少少
但係交通又更加濕鳩

其實成個北區根本冇大型商場
最大嘅上水廣場新都廣場都仲係同大型商場好大段距離

反觀大埔區有大埔中心、大埔超級城
沙田區有新城市廣場
屯門有屯門市廣場
元朗有 YOHO Mall 形點
天水圍都仲有個嘉湖銀座

全部都大過晒北區 D 商場

如果有小朋友／準備想有小朋友就唔好黎啦，小學／中學都太多大陸人
我住左20年都幾好 出九龍都唔洗一個鐘

想當年雙非問題講到滿城風雨嗰陣我仲讀緊中學
嗰陣全班應該得 3 - 4 個係大陸落嚟嘅
跨境學童仲係幼稚豬小學雞 BB 階段
而家已經唔知變成點 lu

其實幾舒服
但預咗周圍都蝗語
由細住到大
都幾鍾意呢區
不過配套一定唔方便架喇
但住慣咗都冇乜野

住過十年粉嶺 十年上水
好掛住粉嶺

交通ok喎
一程巴士直出旺角/尖咀/荃灣/觀塘/中環